好想統計下連登到底勇武派多定和理非多

勇武派
和理非

樓主先正評

俠以武犯禁

和理非非大中華膠，連登不受歡迎人物

我係中國人啊屌

負皮我啦

稱唔上俠唔俠 𡃁仔一個 只不過係想用想用行動表態熊

每個人都有佢嘅意見 我係好尊重

支那畜牲

咁你收撚皮啦 你有咩嘢justify 自己啲行動呀人禽之別你自己明啦，你咪同啲狗無分別

分化撚最多

可唔可以講多d你up緊乜 唔係好明

係，依排特別多新ac扮同路人

咪分化
Why not both

同問，係咪暗語嚟

收撚皮我知 justify係辯解我都知 人禽之別中學嗰陣有教我都知 加埋就唔明同我講嗰句有咩關係

純粹想知 相信連登仔咁團結無咁易分化到

鍵盤參謀

咁呢班肯定係最大多數 毋庸置疑

有咩好統計

係咁依起左佢底 佢專屌勇武人士 估計係話勇武義士同警犬無分別

新ac 為林鄭護航 屌勇武派

睇個款一定係三毛

（好似係

收嗲啦 你咪係狗囉

思想勇武 行為和理非

秒速走件三毛入嚟，又變成屌三我推po嘅局面好在投票post無乜內容姐

認同

立於不敗之地

已掌握工聯會秘傳密技，621焦屍之父VS焦土之母

前線始終係少數
風險太大 又容易受傷
一定要respect佢地 唔係人人有果種勇氣

多謝你

作為香港人，自己就和理但就支持人地勇武埋我果份，唔係話食花生咁難聽，但人大左開工食飯家庭樣樣無左份工會死，做義士慘過做condom,泛民已經放棄營救，食緊人血饅頭好想班細路判哂案底坐監之後過一排選舉拿佢地出黎消費。。。

一日有泛民，一日不勇武，大家都覺得似返個人既鄺仔同胡志偉係選舉工程同議席呢d"大是大非”面前，佢地做咩選擇大家。。。有眼睇，但我唔想潑冷水，希望佢地適當時候利用下自己議員身份幫下一兩個人走甩就夠

諸葛亮平南蠻都係用三百個饅頭做祭品，我相信泛民夠食啦，無謂再造業，必遭民意反噬，講緊飯國威果堆借本土之名拿左議席既人。。。

如果身邊有個東吳盟友，點打，孫劉聯盟只是笑話，一旦涉及荊州利益。。。。完！

推

歷史唔係咁好可唔可以解釋清楚啲

中聯辦黑警收料

三國時代孫劉暫時聯手抗曹，
但荊州係聯盟打落佔領既土地，但利益歸誰？ 最後劉軍就盟友背後抽刀偷襲，關羽敗走麥城。。

玩三國無雙係呢頭樊城水掩七軍（曹），下一個ch就敗走（吳軍陸遜白衣渡江）

大好形勢係輸在被盟友出賣

但唔夠膽

當你喺現場見到咁多戰友會比到好多勇氣你

㡬時咁多垃圾和理非架？

坐在鍵盤前

肯衝上前嘅通常都係少數

和理非 唔係垃圾

啱 無人係垃圾 全部都係戰友

連登平時開口埋口就勇武抗爭架

你試下比佢地屌同爭d打尻你 你就明我點解話佢地垃圾

兇殘鍵盤派

和理非 自問無成本做勇武派
唔會反對勇武派
咪撚分化

好大怨氣

咁我係溫和勇武派

照計就和理非多，
不過冇所謂啦，
各自支援